AKB/OUC48本家討論區#12 向井地美音/平野ひかる 生日快樂

暨AKB48本家討論區#65

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到65,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈由依無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 2020就好似白過咁
12. 本家區三大黨派:小栗派(並唔存在)&柏木軍＆瑞葵組都市傳說,話說話天下三分但得柏木同完美奈奈生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:萌夏豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

想問吓小嶋菜月呢首"死亡加速器"係咩一回事？有冇首歌原裝版本？

呢位MB其實幾靚，點解在團時間咁短？係咪因為犯事被卒業？

Lm

大波菜月在團時間好似都有8年喎，只係咁多年總選都未入過圍。
死亡加速器只係大陸仔玩既gag，因為佢唱歌爛封佢做死亡歌姖，將佢唱呢首愛的加速器夾硬改名。愛しさのアクセル就大把人唱過啦，網上都搵到一堆。

留名
上個post頭po我開嗰時僭建咗少少嘢
下次可以整返走

LM

我今日買晒柏木啲個人專輯慢慢J了

留名

2021新飯留名

咁啱呀，我都新飯黎學野

啱啱出J比人墮幫嗰個由依推係咪巴打嚟

你有無入到公會
呢度有個濕鳩公會，bid野就無錢架喇，不過你想轉下頭像既歡迎加入

蒲地志奈(去勢)

冇啊 想問下點入㗎？ 唔識睇日文

收啦

向腫總陀地監督生快LM

而家先望到

你加果度你驚唔驚世界仔唔放過你

無事無事

頭po唔講邊有人會望

搞掂了 唔該曬你！

你啱噚晚都有幾個問點解咁快推爆
似乎唔係太多人知生日圖海呢個優良傳統

沒落了

記住唔好得罪世界仔
佢好小氣

我個推已經得罪緊佢 好似係

啱啱見到
Rip

留名岩岩開始推8

lm

柏木由紀聽晚YouTube直播打機

琴日播

Diu

係咪有咩誤會牙

奈奈要人,召集

支持換下人

時機仲未成熟,下次先

隔離個個月換吓人上
墮幫就個個月都係奈奈彩希cp頭2悶到

其實點解加藤玲奈推左咁多年都上唔到top 連中堅都唔係
明明無左個兩執曱甴鬚之後已經經係本家入面最靚個幾件

選拔聖域都唔叫中堅？

就你呢句即刻10抽下尾

俾人感覺唔夠釣唔夠熱情，樣幾好但又唔屬於可愛型，比較難吸引到wota. 中堅就稱得上既，而且佢都曾經常連選拔過一段時間。

因為握手握得閪出晒名鹽

48G都唔係靠顏值,明顯入錯團

但paruru都推得起

個陣未有469做掛

強推上去嘅

虛火黎,個回報率低到

玲7都叫無推過咩
推完紅唔起咪變廢老

係咪因為佢平時都好似圖中咁hea (唔好掛住睇前面向總嘅澎湃)

強推三恥

同向總一齊簽到尾木子公司都唔叫推，唔好玩啦

都唔係話點解無推過 想知點解推唔起

有原因既咩
無人like咪推唔起

但又推足咁多年
成日都諗唔明營運諗咩

明既話成個gp就唔會搞成而家咁

營運要推就推得起，咁當年光宗都得啦

光宗明明講到好勁咁 點知無啦啦就畢業左

營運強推，但係總選不似預期，最後壓力太大頂唔順畢業

當年好似親生女咁死谷爛谷人氣,最後人地頂唔順爆左煲

如果依家放棄既話,比賽就會結束了

大約係呢種心態掛

珠推左十年都係咁

呢排營運又推緊邊啲人
除左奈奈呀 小栗呀 山內呀之外

原石
要不是有珠 SKE早就完蛋了

你錯了
要不是有珠理奈唱大聲鑽 AKB早就完蛋了

邊有推
冰河時期乜鳩event都無

仲以為會keep住有啲蚊型活動添

靠隻手機game吊命

睇最近營運應該想推千葉做下一任C, 不過無節目無資源無活動, 碟又唔肯出唔敢出, 可能真係要靠空氣推.

睇番幾年前啲珠posts, 有Ching話珠能夠令一眾48groups嘅飯團結，原來係真

青你真係好真心

huh? 真心啲咩?唔明

只要團體有共同敵人,就可以保持團結,所以珠先至會

利申：八奇思考領域

得KP巴睇得明#1既心意

無地上波綜藝好傷

支那武漢肺炎

有無AKS都on99啦
我難波比班武漢仔整走牙欣

俾番彩加我地

準備離婚

牙欣是我的

唔驚生活費既

佢屋企人都係做醫護
就算無武肺佢應該都會揀呢條路

無武肺會做我老婆

佢係咪話開經理人公司?係唔係會簽idols嗰種?

冇武肺會醫你

都預咗啦本身都未婚懷孕
然後阿醬啲性格

不過勝地凉都算係咁
大肚仲食刺身我真係會屌撚死佢

仙仙做你老婆

有冇人支持我婆

太遲la
元T8走左好多

好似樣

但唔會咁快做醫囉 起碼idol玩多幾年

走啦你 又安部又剩

睇咗呀醬離婚嗰個公海post, 都幾意外原來都會有人討厭先帝(呢個稱號幾得意)。我以為珠，櫻，麻友，柏木，油雞等人先會多人唔托佢哋

官推唔反唔通反民推？

民推係優子？
我淨係知佢哋好似爭過....

突然諗起明明推緊paruru做次世代ace
點知仲早過麻友畢業

無論推邊個 不動C都係敵人啦 明明自己果個好咁多

其實我都唔明點解呀醬會長期c
講真 反應又鹽鹽地 領導能力又唔高 純粹我覺得

夠貼地？

某肥佬鐘意

論反應 優子好過佢
論能力 總長又好過佢

岩岩入坑就解散咁

一官推一民推先賺大錢

其實冇乜實質原因可以說服到每個飯話邊個邊個可以做萬年C。唯一解釋係觀眾緣。追番啲舊報導講呀醬畢業con嗰幾日秋葉原非常墟冚，到處貼滿佢嘅海報。其他神7好似(好似)都冇咁嘅盛況。

至於話佢鹽反應，其他綜藝我唔知，但我之前由08年bingo開始睇，而家而家睇到13年。呀醬原本嘅綜藝反應係ok嘅，直至到2011開始，佢去到11年中先第一次再上bingo (仲俾主持串佢話佢咁耐唔出現)。打後去到佢畢業前都好少見佢出現。就算出現都會鹽反應，唔知好似冇精神定唔想撈咁。可能佢11年之後冇乜心機做啩。微妙都係出現咗喺第一集。

但係初代總長話音音姐話好似優子wor。不過都無所謂,啲人都話初代總長同優子好似樣

佢地結婚生仔離婚好似打機解成就一樣

下面夾得斷春卷

ynn又咩搞作

推しメンイベント個榜好激烈

想話橋腸自己打個分逼近8億 已經超越咗7.8幾億嘅大竹
然後教主推嘅宇ちゃん已經9億

已經打到冇心 都係長期100名上唔到

一字記之曰：課！

換個無人識嘅推快啲

呢2日打晒儲埋儲埋嘅30心先上到八十幾
下個月分分鐘100名都保唔到

老女人玩PUBG一落車就比人打爆

荒野行動嚟
我都係啱啱先記得入場w

柏木墜波總分輸緊第十位三億幾嘅時候佢開緊台食雞

駁唔到，谷到上神推天都可以

咁唔要果張4星都OK既 用舊都有一隊夾埋上到千

今晚都要爆心了放鬆少少又俾人踢番落70以下

死了～

如果on9會冇入場嘅話張飛會點

就黎見唔到你尾燈

同握手會入去一樣囉

其實我唔係唔得閒係因為有個mb抽完但係唔想去
然後頭先入WithLIVE個網又話超時唔比cancel

要係佢entry嗰啲期間先可以cancel㗎嘛
entry期間外或者過咗on9嗰日就無得再cancel

就係唔記得睇怕都係照入算

你有得追咁好我爭成百九萬分

同射券無分別，我之前連神推都射過。退都無得退

係專登射定點先

同一部入得太多張，入左兩次 想玩第三次就入唔切

70內又唔係好似十傑咁有章 （利申保緊大竹70內）
要咭嘅100內咪夠
要錢我會就衝陳偉霆500內

無限體打都追唔到

早半個鐘過左

等睇你哋今晚唔使瞓通宵墮幫

唔關我事

依家同70差緊50萬,今晚諗住打番150萬先收工

射轆轆咁型

咁多2000蚊既都打左咁多唔爭左追埋落去

真 我保大竹70都係呢個原因
但如果追到冇哂大心要課金我應該會縮 保100算

留名睇聽朝比人爬
而家肥向/老女人keep緊200/494

4點起身再睇下咩環境

早知all in saki算我而家淨係肥向個數都夠穩入saki頭50

專一啦

係我貪心姐想profit maximisation姐
同埋幫其中一個但又唔幫另一個打會有罪疚感

特別見老女人之前係咁跌rank 點知完來佢根本唔care

之前轉一推嚟開曲奇，而家睇返彩虹曲奇啲分都唔夠 500 內

彩虹曲奇係騙局嚟
開親都係垃圾 但係又要600 coins一次

真,有幾張特別卷我反而係普通餅度出

然後岩岩醒起唔記得登記

On9會？

頂唔緊 較鬧鐘希望11點起到身打埋個尾

墮幫個特別卷

我就收得工,同70名拉開100萬距離先

親身證實唔係

覺得隻驚最好就係課金都未必可以開車咁放
人一場墮=你十場被墮既分
Btw起身見排101
爆返兩粒心先再訓

真 我都有中

我由四萬幾coin開到冇哂coin仲課咗一次一回限定都唔中由依老婆
但就中哂兩款柏木 jm9

最尾我除咗普通曲奇中咗新嘅一星大竹之外可以話冇中到有用嘅嘢
雖然諗返啲event分都叫有少少用

一個成員得三個車奇名額
揀top都唔會抽得中架啦

8-11差好少

教主都跌出10
其實係5-11都差好少
係12柏木放棄咗

頭先肥尾先11
成班入直路

都想教主出 轆起碼有固定番

一打曬啲心肥向就online

教主仲可以轟到12點

點睇mb有冇online

頭頂打句野比你讚好

係一打完全部體就即刻出1個like
擺明啱啱打

以為係睇邊度會打住上線中

都要睇咩內容嘅
如果係おやすみ咪代表啱啱off

終於掛緊一推由依嗰時撞到佢
原來有五倍親密度 而家先知

橫由而家崩盤中

有D咁既事

你最清楚

恥笑開始

跌到第十 好撚驚

我真心唔知

早知我燒撚左張車奇佢

仆街了（我可能每十分鐘上嚟叫一次春）

開波打啦仲叫春

個榜變動次次都好大
差百幾萬都一下過返好可怕

可能無啦啦又有張呢

開10倍界王拳 贏一場都30萬
百幾萬容乜易追

下個月先知
今次應該唔會係你個撚屌

張車奇有無名/message?

俾人咬得好緊,仲諗住可以輕鬆保70

乜都無的

3月個轉我都係得7張
仲要抽牙肥點會中

由依啱啱開完on9會
盡爆睇下幫到幾多

應該低空略過

爆廿粒大心都冇撞到成員
Btw希望夠補住就好

搏盡無悔(最後呢個零鐘)

家陣啲老女人真係好L恐怖

嘩屌唔好直接出圖啦

要豬了

有冇人知48online 見面會有冇話唔係日本唔參加得

參加得

買咗結衣本簽名寫真連簽名會
唔知參唔參加到好緊張
第一次參加見BB

簽名會係睇佢直播無得見面㗎喎

当日はサインを書いている様子を生配信！ 生配信中にあなたのニックネームをお呼びいたします。
我見佢咁講，所以唔太清楚
不過有真簽同簽名會我就滿足

巴打新飯？睇横結咁偏

買簽名yahoo shopping應該唔收外國卡
巴圢肯定俾到錢未

唔係新飯

依個結衣wow
我搵咗代購訂，貴到hihi😂😂😂

橫結

點解唔一早抽多啲肥向
淨係掛住多謝佢上次比advice我 唔夠時間講生日快樂

愈嚟愈鐘意 可以點算

T8DD表示偏心成美，結衣，仁美，渚沙，光帆，優香，畢業（狗聖，山田，琹琹）

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！
ドボンの最終結果待ち！

唔在乎總分第幾 只在乎自己一萬三千幾回嘅女人

向總第十一

輸個馬鼻

咁玩吹水會拎sign卡好過啦

起碼我而家收過既都好有心寫同畫

咁唔駛錢咪抽下咁囉

咁都豬唔去

做咩唔自己上AMAZON買

係佢個簽名要送倉咋嘛

我轉頭貼係8 PO你就知大概係點

唔係 你已經LIKE左

一路都食花生

btw你覺唔覺張野有少少痴立立

勁又中

首先AMAZON無親簽同特典相同簽名會
本身我只係想訂一本set 有親簽+簽名會+3張其中一張特典
之後代講幫我訂果陣訂一本set嗰陣sold out左
之後改咗訂3本set齊3張特典，一定有水著
所以先貴

唔洗錢抽下都得既

錢對你黎講都唔係咩問題啦

燃燒完唔好好想衝活動住添冷靜下先

我哋俾啲動力你
今次目標50內

巨巨好似有d誤會

淨話嗌名睇錯event

岡田梨奈唔難呀

我美成功爭奪
等我宣傳下先

搭半有神tv哦

又夠鐘睇玲奈閪面

唔係煮野食架咩
見佢洗完,轉左去睇波
之後已經食緊

下集有豬琪モノボケ
玩埋下ネタ

佢班飯出名就係咁hea咁軟皮蛇, 老實講如果依家仲有總選, 我都唔敢講佢一定入到選拔.

爭兩次就ロマンス到

其實肥向真係唔係人嘅問題
好明顯見到啲飯冇其他mb咁團結先

但輸呢個ranking運氣成份好重
大把早早棄權
佢撐到最尾都只係輸少少 算係咁啦

肥向現場握手會成日有班特攻服撚

用晒心推麟上到總算安心訓

冇去過現場其實係咪有咩特別原因

點解唔一早抽多啲

原來劵係真係會唔夠用

呢個真係唔關肥總事
尋日開始4-11個ranking係咁轉
直路跑輸直係無計

之後你就會講
爭〇次就〇〇到

Paradise咗之後就刷過第個

緊係閃中閃先啦

唔知有咩分別 頭時先算

飯群既組成結構, 有時真係好難解釋, 睇返佢最近三次總選, 16,18年13位, 17年掉選拔17位, 進選拔果兩次都係無組織集資票(日本叫選對票), 純粹靠飯盲投散票. 17年有組織票反而掉選拔, 有傳聞17年佢d飯貪左大部份集資既錢, 剩低就投左二千票咁大把, 令到佢慘痛跌出選拔. 而佢亦都係兩屆選拔組成員入面, 唯一無選對集資票既成員.

其實佢本人係18年總選感謝祭都有呻過下, mc時當gag咁講, 話點解台下我既推席坐左咁多人(人數應該係全團第5,6), 但總選排名又唔成正比.

D飯覺得佢上左岸

我知, 但佢玩親呢類game都係短板, 而且次次都係差少少, 我諗佢本人都有好大心理陰影.

你話我乜都好, 我成日覺得呢類特攻服撚係最唔可靠.

真牙,長多兩日我都唔敢諗個結果好耐未試過上頭70要爆分列最後5分鐘先放心

牙你老

睇返尋日朝早個cap圖
肥總排緊第4

2日on9會都有影響既
入直路偏偏要對住班毒撚

唔知係咪我錯覺，睇番整個48 groups近年嘅表演同MV嘅時候，不論歌路，衣著同舞蹈，硬係覺得佢哋嘗試模仿-2團再加少少韓風。有冇人都有呢個feeling?

加慎入啦屌

著得呢啲10個有9個都係傻鳩嚟 你話呢

我最後係200/502咁完賽

仲打到字即係無事啦

今個月要專一喇

沒事兒沒事兒

其實係因為saki唔齊卡都係要撈其他人

總選又洗咩需要集資投票本多終勝既遊戲，最好以後咪搞

最後七十分鐘仲排緊第四
害到佢唔夠危機感

同埋尾十分鐘本身係佢坐喺第十頂住成美
結果呢十分鐘輸出及唔上成美之餘仲俾人反cup埋

趁班友未出力搶下排名先

嗰晚睇住啲小粟飯開twitcast圍爐課金爆心同小粟煲通宵,第日朝仲要個個ONLINE會

好痴線

仲要第朝繼續佢有佢ONLINE會,班飯繼續爆

開台嗰個話撞唔到小粟唔收台,結果通左頂w

如果世界仔抱呢個信念
佢應該唔係呢個世界

最緊要人無事

都無玩 點撞呀

睇返包膠佢係有玩

係台入邊其他人係咁撞,佢就撞唔到,差啲爆炸,笑到我hihi

食幾多著幾多，整定既

幫咗你

我知世界仔好鍾意幫人

大家互相幫助

諸君,我有一個大膽既想法

你想前定後

世界仔夠鐘起身刷paradise喇

差1次

睇到STU 個MV咁低成本真係驚下單本家都係咁上下

唔係11點先出咩仲話搵左個勁人導演格喎

本家仲有下單？

膝頭紅腫

其實個concept似izone個幻想日記

可能咁啱練得多no way man姐

sorry

模仿-2團就一定有
啲衫好明顯想好似人地咁優雅得體

秋元康爽啦

可惜,咁就無咗48group嘅特色。入坑都係因為48嘅歌路好闊,重要有好多歌嘅旋律都有種元氣滿滿嘅感覺, MB唔一定好好好靚但形象鮮明(下刪一千字要)。要睇嗰種單一優雅feel嘅我會去睇-2團,而家真係有少少兩頭唔到岸

係喎,向總之前生日你地送個11名俾佢

屌晒你地班仆街

抵啦

今個月生性啦

肥秋：試吓新野不是很有趣嗎

佢而家d創作無樣成功

同廣井王子一樣

創意幾勁都會乾塘既

向井地総監督が昨日のラジオで今年中に写真集を出すと宣言「大人な内容に挑戦」「ヨーロッパで撮影」「水着もやります」

講左幾多次, 你出寫真先定流浮山刀手出現先, 仲諗著今年有得去歐洲拍攝?

設定黎既姐

我dllm
又出多一本

每年嶋吹一兩次，依家真係變左總監督人設。

如果個主角轉做小栗有以你話幾好

係都轆轆先啦依家粒芒果先係最熟最多汁

咪色啦

屌撚死呢條臭雞

轆出既話 包部手渡了

又準備睇真姬寶

巨巨rich到

啱啱趕得切入場

如果佢出多幾個版我會想死
已經第四本

仆街前晚先因為緊急事態冇AKB公演cut 撚咗個niconico Premium
下一首就貴族時間

做地下Idol仲多job過留喺AKB

逢星期一晚有個電台節目
佢以前喺AKB又冇乜經驗喎
嘩連續兩集得佢一個噏 悶撚到呢
尋晚終於孖住隊友一齊上 睇吓點

限果首唱左shooting star

等睇下yt有冇人放返上去

上轉

課咗 睇緊
個setlist好似同尋日一樣

雙馬尾日 睇feel都唔同

駁唔到

完場 又潛水

今晚9:30YT有柏木live

前田 彩佳（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

孖辮

大竹 ひとみ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

又染

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 配信中!!
待ってます～♪

俾捲髮器辣親塊面

兩萬年一與果然名不虛傳

有耳有咩好睇

小栗不了

呢邊應該冇乜人睇

又課返先到睇到緊急事態延長多個月
真係課嚟淨係睇キラフォレ
我想睇AKB劇場公演呀

好想知明明大阪，名古屋，福岡都係緊急事態，但都有劇場公演，唯獨.......

why??

好掛住小栗有以

小栗有以too old

我屌撚死你

生日都冇人爆 post

啱啱啲老豆老母ネタ好好笑

頭先篤緊電話冇聽到

之前唔為意呢度有呢個傳統

我耳一定會出既 時間問題

仲有我呢啲僅如既有以推

係老阿姨面前講old

好番了

想問吓間唔中就會聽到話8仔好似/同本家應該獨立運作，甚至有啲人話應該成為好似NMB, SKE等嘅姐妹團，係咪因為8仔係由豐田全數支付並控制營運事宜呢？

添八自古以來都是秋葉原領土

面對三家都得兩張嘅情況，出 K 俾人墮幫係預咗嘅

以前係囉
但近年太多嘢搞到個環境唔同哂
而家再講呢件事可行性又再細啲

真心 緊急事態延長多個月 OUC搵啲嘢搞下好冇
唔好淨係ハニハモ啦
就算唔おうち公演嘅拉吓筋都好
最好就搞返節目 想睇HUETONE同ぽんぽこ3

可能要等到akbingo NEO嗰一集

有冇可能會有新嘅微妙AKB呢？超喜歡嗰種styles嘅趣劇(雖然啲gag有時會有啲爛)

早兩年8仔兼任番本家d隊之後已經無左呢回事

即係豐田放棄8仔？定係錢照出，但同本家完全撈埋一齊攪？

都係咁姐

有新番組已經要還神啦 仲想指定類型
但得罪講句而家已經唔夠人氣玩呢類
俾村外觀眾認吓新人好過啦仲扮鬼扮馬咩

大量地方成員冇地元工開又冇得上京
人氣地方成員搬埋去東京長住
我都好懷疑豐田係咪真係錢照出

咁又係，我認我貪心

無人再提team8獨立呢回事

早一兩年toyota續左約
上左賊船

以前好在意由結成之初已經plan好嘅全國tour喺神奈川尾場/6周年會唔會有重大發表
例如豐田大大退場或者Team8執柒歸入AKB4
但俾武肺拖到7周年都嚟緊

做....做乜鳩

榮軍首新單冇咗WIC做C當堂順眼哂，而家仲要係呢個做新C

唔會有事發生

即刻dobon mb

無所謂
好似前總呢D我會毫不猶豫咁禁落去

星南糖都玩得唔少啦 應該唔會介意
咪當拿拿臨玩完呢鋪開過鋪

我的訴求只是同mb玩多陣

2日無中過了

武肺新康復者SR中

前幾日上トヨタレンタカー官網好似都已經唔見咗8仔啲廣告

呢條片兩年都嚟緊拍片果個係牙指

啱啱一開驚就中

咁都唔比

如果我上司可以真係好似聖菜咁正嘅話
咁就真係唔憂冇仔啦

我地班同事仲恥笑佢玩交友app點知撞正想出嚟玩嘅有婦之夫

一開驚就中
之後玩到一半突然斷線
到連到嘅時候發現已經墮埋

做乜鳩

中到牌面推果個咪好

骨折咁大鑊？！

墮到咪好 又有錢加乘 又有親密度加乘 又刷到稱號

墮唔係重點 重點係我想玩耐啲
頭幾圈就斷 我係連發生咩事都未知就完

仲要難得撞到牌面果個

我表示遺憾

玩隻game都係為撞mb姐

真呀，呢隻game算好易撞
不過你想撞果個有無玩就...

奈奈有玩只係夾唔岩時間姐

老女人都有玩架 仲成日上

不過撞唔到咋嘛

呢種不經意真係

前田敦子被爆遭家暴至骨折 堅決與勝地涼離婚

你們有緣無份

好難聽

見到Karen好難唔投

屌po

咪搞Karen

錯post

7.7

卡零好失禮你咩

想問下墜波個club入面明明睇到Cマイル有七位數字
但入auction又得返六位數
明明冇入札到
係點解呢

內文一句有指被勝地涼弄傷就上到標題變家暴？

毒果傳聞寫到標題咁

拍賣顯示個所持已經扣咗未入數個額

都係唔明

而家係咁囉

我個畫面是咁
兩個數加埋先係真嗰個數
你會唔會都係差76萬

真係差761800
我撳唔到粒掣可能因為我唔係盟主...？

但以前好似聽講話入札要嗌新高價
嗌761800咪變咗插入去爭第三囉
咁都得架咩 定係我搞錯

上次俾一隊on9做壞市之後改咗

我啲疑問全部解答哂喇

咁樣勁啲麻我一見到標題都立即㩒左入去睇啦

瑞葵訓低都無野睇

正評上一頁 遲啲先睇

地心吸力大法都幫佢唔到

q...

嘩,唔知實情嘅話有人話佢17,18歲都應該有人信

點解咁耐都冇人講呢張

好可愛

拉絲

又開ig live

好聽好靚
睇得出佢想突破Idol行列。

記憶中,上年好似係今日開始宣佈握手會暫停定延期

仆街支那狗

唔係今日 舊年今日係肥妹卒後第一日

爬文啦

本po大佬上年今日先飛
早一個禮拜唔關佢事唔計啦

我淨係記得有人影火山灰上嚟

前年今日就同你去左燒野食

大宮烤碳團

sonic city

舞香打咗長文擺blog

我R到頭都爆唸緊點解會喺呢到見到等愛

錯po sor

呢套係咪新衫嚟？

係就好lu, 回復活潑可愛嘅風格，唔再模仿-2團嘅成熟優雅風....

其實我地呢排幾時走過咩優雅成熟風

個團成15年,成千件衫咩風格都玩過哂,最多咪話我地坐時光機番去抄469

雖然我唔知佢地件打歌服係咩樣

效果平淡

識唔識規矩人所共知魔法少女變身係要爆衫先變到,常識黎

屌，AKB個營運真係好撚廢
難波日日都YouTube直播頭3場公演
2021又到2月 到底呢一個月本家有做過啲咩

無限Youtube

淨係墮幫課金都賺左四千萬yen
仲想佢搞d乜

睇親難波公演都好多女飯
本家吸下啲女飯得唔得

唔好同我講AKBINGO NEO播之前咩搞作都冇呀

尋日光頭佬話現在一半係女飯

手機驚黎講4000萬其實好少

唔講pad/fgo或怪彈個啲,未落緊既白貓一個池都起碼有億幾兩億

本家咁玩連男飯都留唔到啦，仲諗著吸女飯。

唔出碟既情況下本家仲有d咩搞作可以賺到呢個數

出飯除衫水着驚賺十倍都得

有以水著

不如課最多可以俾奈勾鞭打

奇怪的審美標準

E

愈來愈似李彩演。

我睇到以為入咗kpop討論區

又救世主

拿你要嘅救世主呀

有林小姐

音音生日快樂

完全放棄狀態

我留意左音音個胸

世一係難頂啲但一定敬業

點解無AA

做佢條仔點忍

生完都keep得幾好

IxR兩大台柱都...

改名做AXA啦

好賤呀

我都係

反地心吸力先可以上到位

點解咁講

呢張圖好賤 btw 有以係賣樣同腿

可愛王道

上星期六日連續見完有以兩日之後唔知幾時先有得再見

我都想見

死啦。。我要諗下係邊個黎先認到

係邊到睇嫁

不了

夾吓都有啲啩？唔得可以Photoshop少少....
48groups之前有好幾個影水著寫真嘅都係非常平坦，影出嚟都ok呀

做乜冇領導神氣咁

on9見面會中咗之後入佢個網睇

又中

Japanese woman in Seoul

要中咗先入到個網？

想棄墮幫了

打左成個星期,無論係一開局定接近終局,10場入面有8場一出J就俾人墮,打春咩

冇 J 冇咁易俾人墮

對唔住

agger
切啦

今次個480000回dobon 有機會唔達標

燃燒完係咁同埋個抽牌唔知係咪有改過黎,成日都單色或雙色起手,然後俾人+5+6都係番個隻色

Dee守尾門比2隻煙dobon

呢期唔知咩事好似打乜都會隨時比人墮咁
以前就話8/10/Q先特別易中

可愛到痴撚咗線

真俾人連draw出同隻色都算係咁岩,轉左4個圈連抽牌都出番同一隻色真係好似俾人洗牌搭咁

讀心術

想俾奈奈讀我個心,知道我對佢想點

咁佢會報警喎

笑左

其實我好想知鄰國班傻仔出到外掛未

ヘンタイ！死ねよ！

音音

出寫真未

俾奈奈讀心會點

阿寶又有工開

劃完反而令人覺得佢冇著

雖然我知佢只係想遮住套衫個款

十足十男極圈個種

真係好似性菜

大竹同星南糖開緊コラボ配信
夾時間玩墜波

真係唔似

撞到大竹ロマンス同兩個星南パラダイス
我個大竹ハピネス係四個入面最廢

如果可以搵到個同自己一樣推嘅另一半
拍拖活動=握手會/睇con/event

食女飯

總有一日可以

無人po？

無人講咪你講

設定上你入黎唔係應該推介牙迪俾我地咩

高清真姬
睇NICO LINELIVE唔太清咪幾好睇
BTW做地下一線好過做地上底層

有ttp po所以無諗住搞本家po咋，我知有人唔鍾意我講ttp，會負皮我，我個連登名已經足夠啦。
我愛我迪B

一兩張相無所謂啦

好得意

貼#1次次都會比人負皮

係呢度貼向總小栗，都一樣好易俾人負皮。

點解有人會咁都做得出

最近總係覺得轆個樣好似有種倦意咁

同我每晚都好多野要做 搞到好攰

今晚有得睇豬琪個おっぱい

其實瑞葵自己都知道自己需要歐派

我會幫佢做多啲按摩幫吓佢

都唔知我向得罪大家啲乜

佢身材比其他MB激凸？

佢條眉咁粗嘅

Sorry係我錯

指原仲未畢業？幾多年前？

睇件衫都成兩年前

No Way Man都好耐冇唱過

個個成員都有人唔鍾意架啦，有d人對唔鍾意既野無視就算，有d人就執著d。向總俾人負皮，我嶋估可能同所謂既15期不和有關係啦。

2021 好掛住小栗有以

係咪果時如果冇醜聞會俾橫結上一線

我只係po我婆出尼睇下有冇負皮

草莓醬s halloween party冇份嗰啲都冇人剩咁滯啦
唔會蘑菇推俾負皮你呀

美久妹妹做乜喊得咁可憐

你講緊呢條link入面講緊既向井地孤立大和田事件？

啱啱先知有啲咁嘅事發生。有時真係覺得呢啲唔知真假嘅台下八卦嘢仲精彩過佢哋台上嘅表演

而家成世都無機會上一線
死臭雞

嚴格嚟講係你條link入面最底啲延伸閱讀
可惜死哂link
當年粒花生精彩咯

有冇未死嘅links可以些牙一吓

有寫真集出算係咁

你自己goolge啲keyword應該會搵到個高登po
個脈絡大概係咁

收皮啦
成日黑我婆

Yeah! 啱啱搵到，好似真係好精彩

但有幾點要補充

單嘢向總有份 但導火線係komi唔係向總
向總咁啱同大和田都受推
搞到好似向總帶頭打殘競爭對手咁

話就話大和田派 但大和田同期基本上冇朋友
佢用嚟抗衡嗰個party本身冇佢份
係15.1/15.2同D1自己搞 大和田後join的

大肥田嘅失勢同畢業完全係自爆 唔怪得同期

利申當年比較推大和田

橫結衰左都仲係好多人推

好多規矩都名存實亡

係呀，多得有人去浸溫泉囉

飯圈成日講大和田有一段時間unfollow向總個twitter，但大和田亦一直有follow同like向總個ig, 咁多年都未斷過。
當年真係憧憬過大和田，向總同komi都可以成為akb既top.

臭雞

ching支持我個名好過啦

如果嗰三樣嘢係真嘅,咁就冇得怪其他人杯葛佢lu
不過我成日覺得,呢啲先似十幾歲靚妹原有嘅思想同作風

SKE準備又岀下單啦？

老婆七點開台 到時見

佢輩份低又得罪人多
基於靚樣受推但肥到個波咁
仲唔一沉百踩咩

亞部瑪利亞其實幾靚(最右手邊嗰個我無認錯人係咪?)

笑撚咗
大把野唔講係都要無端端拉溫泉嚟講

我都覺得好撚搞笑
講其他人D衰野就得，係溫泉唔撚講得

瑪利亞人在台灣喎
做台綜有叫有位上

希望遲啲經典再現

做乜撚野金剛棒呀

奈奈真係好可愛

墮幫到今日成個星期都仲係贏得18場出銃出夠未

邊有可能過到一星期20場呢個任

你地好少玩?

淨係3心清體 今個月暫時310萬分算唔算少

暫時40

我依家好似280萬

坐定定等睇豬琪おっぱい

好有機心

人未到波先到

豬琪克服怕生保企劃
搞完一大輪 為咗驗證有冇效
staff派出咗最終boss——倉野尾成美

440萬

學山田咁肯塞一定有

T8 DD 表示都推
偏心以下成員

真係好撚正

大盛真歩13歲都幾靚仔

幻滅

人間性器

都唔係第一日嘅事

大屎忽

邊個?

ching可以去ttp po傾

好呀
但佢唔係grad咗咩？

grad左唔係照傾咩

咁唔係剩係可以傾現役既

臨瞓前終於都贏到20舖,墮幫今期難玩到

咁又係
我而家先睇到佢喺Akbingo出現

呢篇舊登嘅post喺2016年出。武藤十夢plan住好快畢業引退咩
拍拖六年都無人知咁厲害??

如果佢揸住呢幅應該照夠過J家書類審查

有無咁岩

你地中夠未
食左幾日白果了

TPE48

說好不提

偶然見到上兩集神tv有熟肉

改返啦 點解會連改左名都唔知？ 佢地有無溝通
不過見到TPE48，開心下都好

那天我共你勾手指尾

全投team B

係group唔係team

柒左唔好推

唉，48groups幾時再有呢啲聽/睇落去好開心，旋律又好嘅神曲呢

AKB48 gaming MVP チーム8佐藤朱卒業発表

須田巴打唔做傻事

幾時先撞到老女人

差唔多日日都有睇佢SR(雖然唔識聽……)，冇諗過日日咁勤力開工嘅都宣佈卒

P.S. 陣間9點半佢又開SR，到時睇吓佢講乜(雖然又唔識聽)

亞人套漫畫岩岩先完

大奶奶呢？.jpg

我屌你老母 一打就墮

哈哈原來如此

真係發生喺自己身上嘅話，此生無憾矣

見到佢個喊樣真係……

彩姐以外最好聽嘅一個version

咁大件事冇人講

ching ff少陣

好似好少唔係認錯人之下要叫人睇眼科

有咩好講

你碎未

我諗住阿朱喺TeamB應該人緣好好啦
奧原荒野行動廿六殺都互投俾阿朱做MVP
雖然我冇睇teamB樂屋

我睇錯啲咩

好明顯乜事都無

下一個會更好

天下無不散之筵席

#669

好搞唔搞

個post爬爬下見到呢個，咁熟口面嘅

呢度其中一位Ching?

永遠/永不/絕無可能會有咁既一個時空/維度/精神/可能性出現的

太遲入坑missed咗好多嘢

仲追緊post睇到連HKT(5君子)同乃團啲嘢都爆埋

今日我將紅同白 獻俾 你地

唔知而家佢AKB入面 坐緊冷板嗰咋前隊友有咩感受

要等出村既新手保護期過左先見真章

榮軍下個週末「隔住3~4呎見面會」因為緊急事態延長宣佈延期到5月

不過WIC可否準時啲收皮

佢好似都係15期，係咪同大和田南那佢哋一堆？

zest: 錢就收左，理鳩得你

有人畢業咪最多退錢

唔通人地キラフォレ過咗新手保護你AKB啲洗腳婢就會喺FLASH有五頁ソログラビア咩
爆哂肝衝showroom衝墜波咪又係得48times可以上...

卒コンで「ダブル松井」復活なるか
松井玲會唔會彩佢

冇賀歲片睇都有禾珠俾歡笑大家
笑死我咩dllm

雙tomo都係唱live好差
呢個tomo就算唔係live把聲都好難聽

同時間開直播抽卡都唔會彩佢

俾人帶入黎追post見到

e篇野好似係我

本家陪你過毒撚情人節

日日都淺井mc
橫山由依橫山結衣兩個同一隊

昨年国民的アイドルグループを卒業し、今年1月、アイドルグループ「煌めき☆アンフォレント」のセンターとして活動を始めた達家真姫宝が、発売中の週刊「FLASH」のグラビアページに登場、リスタートをグラビアで飾っている。

AKB個名都唔出

其實佢都冇講幾時最後活動

好人一生平安

唔出得啦我估 DH應該唔會俾

畢業未？

大竹上咗墜波個app icon

15期有分15.0 15.1同15.2
大和田係15.0 佢係15.1 所以唔算係同一堆
好似係

喺App Store由1.0.14 升咗做1.0.16
中間淨係轉咗個logo

好快唔駛比錢red queen 賺

正解
15.0係一開始披露嗰班
15.1係阿寶同大川莉央
15.2係蘑菇同飯野雅

15.1研究生出道咗公眾先第一次知原來15期出道咗而營運仲hold住班嚟in 15期嘅候選生做暫定研究生

キラフォレ都過左5週年啦。。。

元16期研究生庄司なぎさ而家嗰隊

好似話一日公式twitter未夠一萬人follow
mb都唔會返屋企同個直播都會繼續落去
利申唔follow

2,318 位跟隨者
等到下年都未必得喎

地下呢D公式成日都最少人follow架啦

利申得公式冇follow

唔知日本搞到奧運先本家出新單先

我地仲FF水着單

元16期研究生?
即係佢哋原本係AKB退出跟住自己組左一隊?

其中一個咋
佢啲嘢唔使知都得 唔好深究啦好嘛

應該要再霉啲 霉到無得再霉先會出返水著單

令人更加好奇

鳴啊

OMG

今日仲奇怪奈奈居然開showroom仲要開咁耐
一入場 扯 原來STU event

其實大家都差唔多啫,唔係衰溝仔就係未成年飲酒呀嗰啲咁 (星野南除外,佢咁純一定唔會)。點解好似好多人講到-2團好似純情過48好多咁嘅?

將#1第18條個泡狗代入成46就明

你唔知姐
佢地出事果陣咪又係屌到仆街

唔識日文真係好 可以對我idol保持幻想

唔識日文嘅表示對idol冇幻想

咁簡單，因為罪大有錢囉，傳聞西野七瀨中過文春比罪大課金叫佢唔好報出來，D飯咪話冇報出來即係冇囉

咁傳聞佢中左啲咩

有電視台staff上過佢屋企過夜
之後個staff人間蒸發

聽左boober e既畢業曲未

以為係“講還講唔好貼相”

人間蒸發？殺人兼毁屍滅跡？！

咁應該molamola

第一次玩墮幫係抽哂4隻+3再墮幫人地

全部都係雞啦（唔包括我個名同內子）

其實我都唔信咩idol純情論
之不過你本人加埋你id笑人地idol全部係雞慳啲啦
最無資格講呀

原來係ive仔

栞栞

柏木Cookpad live緊 整個卷蛋點知爆咗皮

識整已經好勁了

IxR咁快就喺節目業配

半集講情人節17live
半集珍珠奶茶業配
忍唔住負皮咗

珍珠奶茶(無奶)

有業配唔好咩

咁你睇完話我知你欣賞啲咩

喂呀～

石頭頂住呀!
犯事/落難MBs靠晒你!!!

16期劇場公演出道4周年

Choyoli成日都有幫佢 佢Youtube都去過佢鋪頭拍過起碼3次

Choyoli即係邊個？

中西智代梨

咁東京奧運執柒呢

Chiyori都冇用啦佢個channel真係唔好睇

最新好似呢條，5個月前拍過

都唔係呢個問題啦，係喺你有困難時有朋友諗哂辦法幫你，好難得

而且禾都見過佢上兩三次節目講而家情況，應該未算最慘啦

其實除咗Paruru同西野未姬之外，仲有冇其他48 groups嘅MB去做過？

好多 村外冇人識咁解

wow thanks

真Chiyori平時都對其他mb好好

而家可以靠邊個打救

夠鐘點名

冇

救世珠

NGT

年三十點名做咩

捉人去女家食飯見家長

冇女呀 世界仔又唔介紹啲嚟

咁大個團體諗住靠一個成員打救根本不設實際。

奈奈我既,其他隨便拎走抱走拖走

無個岩

屌以前未卒嘅高朱真係好正

到底倉持以前畢業係咪真係因為啲人咁講因為係佢傳柏木啲相出去 好想知

2021既新年願望係俾我飛到日本

唔使諗
而家入境處修例唔畀人隨意誰開香港
上咗機都可以拉返你落嚟

IZ4648

個頭豎起晒

起身睇田口喇

播片點解要放17

大盛暗黑料理咁

17個網頁版冇聲係咪正常

Thanks for sharing

應該唔係

Refresh咗幾次又突然冇事

原來本家都有Double May

阿寶又有水著

忍大波係眾所鳩知

點解全部都恭喜發財

條腰又唔錯

老套啲講，呢啲真係當事人先知，但我選擇相信，因為太巧合.....

個人細粒到

預祝大家有個開心嘅情人節

話說有套唔知係咪算話劇 賣緊生配信飛 一千羊
主演係杏仁同三萬蚊過夜嘅鈴木杏

17 lag到咁學人搞直播

你以為showroom最差, 點知17更垃圾, 放心, 本部營運會不斷挑戰下限同各位既忍耐力.

有冇巴打睇緊

我婆簽錯名

佢成日化個黑眼圈妝唔識欣賞

呢種叫做咩地雷系妝？

佢嘅衣著唔地雷
Btw做咩又黑我婆

勁瘦都仲有波其他位係骨咁

青森又識跳舞又識唱歌又有波
差在睇下佢識唔識煮嘢食

你成班成日黑我婆
又係到J佢

大家買左未啊

睇慣短髮嘅奈奈,而家睇翻長髮嘅佢有另外一種靚。仲有當年嘅麻友二號都好可愛

又黑

長短都咁靚

福島7.1級地震

我想問吓當年加藤浩次條撚樣有無因為呢個節目被懲罰/警告?

難以置信,尋日原來係牙迪生日,但佢男朋友居然無上黎提我地

圖海都無

尋日唔係2月12咩？13號不嬲有48個鐘㗎啦！

可能佢收得太多負皮，夠皮所以唔po
想睇迪既咪去ttp po囉

打heat reborn
都幾多人用本家啲前mb同宜家mb啲名

又有得上じょんのび日本遺産
雖然上個月集淡路島編我覺得麻麻地

仲以為豬琪終於得到村外賞識
點知四個主角有三個係肥秋系

[赤口精選]
AKB48横山結衣、初写真集が発売前重版 初下着カットは「ヘルシーでナチュルなセクシー」

日本冇商品說明條例???

呢個幾特別,唔錯

日本都有健康性感

臭嫁大佬

有總過冇
可惜點解我耳冇份

今次初試性感健唔健康？
咁上次又健唔健康？

係我唔係到又黑我婆

又唔見你地話大西同篠崎

其實多唔多巴打有睇17live個節目？
有啲掙扎睇唔睇好
前日嗰集都幾悶

好鬆郁濛點cap都無張圖唔係散既

你有睇頭先奈奈嗰集？ 你覺得點？
睇完前日嗰集搞到有大竹都冇乜心機睇

睇完呢part比賽，會唔會令手腳們更加攪錯邊個係橫山由依/橫山結衣

禾老婆清純派嚟架嘛

唔會
我唔會認錯老婆

分到我婆係左定右未

諗起呢度有位會然成日分錯佢地

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 配信中!!
待ってます～♪

情人節孌孌party

好明顯4個平時都茅煮開嘢

由依高質太多

成美打蛋跌成半邊蛋殼落碗

收皮la
又黑

橙 做過C嘅投票都唔夠揪

成美係咪隊完酒泥至開Show，咁hi嘅

我反而想講稻垣煮嘢煮到咁
ハニハモ要唔要踢佢走

頭先試味個樣已經出賣咗佢

Nagisa同成美個樣越睇越似

有Huetone就撐 雖然冇玩battlefes

唔駛試味 睇樣已經知邊個鸁

今日就算有得食老女人都冇味

二見師傅啲fd?

好きだ好きだ好きだ真係好歌嚟

吓~~~~~~~~~~~

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係豬琪的人

好正喎輕熟

佢哋扎咗頭髮差啲唔認得佢哋

個pose係架勢十足既

今日冇點名?

偽毒出晒街

佢地

開始報數

田口上年夏天染過髮冇人發現又唔出聲
我個心好撚痛呀

你唔講

咁你覆緊啲乜？

睇返上年7-8月mail仲係黑色架喎

就係冇人發現到
應係染得分別唔大 好似從來都黑咁
詳情可以補返今日showroom

我婆煮嘢比我食

你自己唔識出聲

做乜鳩

而家應該係大家「最忙」嘅時候

但你咁快......

因為禾係真毒

下次早啲點名得唔得頭先訓鬼咗

好想啜你條脷仔

食完女瞓咗

我都想有女食

啲畢業歌無論聽幾多次都係阿醬個首最好聽 啲詞最有意思

大家夠鐘記得睇

第一眼就見到17Q

我都見到17Q

係我同佢live 17Q
你哋收收皮先

聽咗首大眾畢業歌未？

邊個係大眾

on9 NHK個坂道テレビ岀到第三集
你又唔加埋48入去？以前嘅48 show真係好搵笨7

係

你要靠人，但係人地唔洗靠你

漏左

支那團 不了

吉本坂好惨

搞嚟有咩意思
俾個假希望吉本藝?

噱頭野黎姐

Wa

中乜都好啦

有冇人有睇山根涼羽showroom？

(我估)大概係有觀眾呃山根話田口畢業
跟住山根求證咗冇呢回事之後都照玩落去

你玩哂啦

證明奈奈彩希都有玩,要堅持落去

有得玩好玩喇

頭先係灘喺張床hea玩

一見到即刻醒晒

各位記得入去拎もぎ張生日卡

佢成個樣(臉型+五官)最靚係對眼,同呀醬一樣好似有星星咁明亮
咁當然,佢最令人眼前一亮係

田口愛佳做咩

大概係田口早兩日染咗髮
又出咗篇mail講留喺舒適區好定去新環境挑戰好
然後有飯去山根尊醬sr放風話田口想畢業
跟住尊醬搵田口求證被否認完都照玩落去話永遠都係朋友之類

成班錄緊白書 中途休息齊齊開SR

波控就去難波區啦

呢層當然有啦，不過本家，ske同hkt都唔少"勁人"喺度....

買,奈奈要人

田口 愛佳（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

又攞啲SNS內容泥處刑

田口又發癲w

橫山結衣返鄉下影寫真 內衣Look首度曝光

冇FC照譯人篇鱔稿
不過百份報唔意外

東方馬愛到台灣食白飯抽香片

內容都唔係tsh

你初一貼ttp嗰條都冇ttp啦

有本家所以先貼咋

無㩒入去,想知東方今期俾左咩攻防血3圍佢

好邪惡,出寫真未

標題已經fail啦

想屌撚死佢

太有機心既女人都係不了

比起上一位救世主,機心算少啦

而家有冇救世主消息

WFC
未紅就畀人踢爆拍拖
身材管理又差

我婆成美結衣

真係好營養嘅姐

家姐正好多

個user名好嘔心

第一嗰個我盟友嚟
雖然係鳩入 大家唔識嘅

CDTV都執柒 唔知大時大節會唔會作為特番復活
隨時連一年唱一次涙サプライズ!都冇機會了

上一個救世主係邊個？

你講緊美久？點樣有機心法？

做到出晒面都話無機心？

當年指原畢業 黑櫻同奈子去咗izone
心諗仲唔坐穩C？
結果呢
要上位唔靠自己俾福利仲可以靠邊個 何況真係有料
我花生友表示歡迎

不過美久個妝係咪有啲問題
成日覺得好似馬騮屎忽咁

Sorry唔係玩嘢，堅唔知。HKT講心計出名so far我淨係知sakura。美久我淨係知大波

即係指原，sakura同奈子走咗之後佢做咗啲陰濕嘢定係點？

我意思係輪嘅話應該輪到佢啫

係
越化越濃

佢都係比人玩個批架喇
吹又吹到第三章

佢個唇本身就豐厚，而家個妝搞到佢經常紅唇烈焰咁

擺明唔係講佢啦

松井珠理奈

唔係講淨係執柒左星期六深夜時段既CDTV咩，本身CDTV仲有星期一夜晚十點架喎，一星期做2次太多啦，淨係保留黃金時段好正常

我一知半解
信你

心計details

矢作萌夏

cdtv有黃金檔之後星期六深夜果集連live都無
做黎都曬氣